真心有疑問

第一
經過2014同612大家佔領同衝擊立法會得知既結果係好易比啲狗圍住黎打。2014證明左佔領真係無用佢而加玩翻由鳩你佔既心態，時間耐左社會就會分化，唔係一擊即中，612有二讀所以圍立會都正常呀，但今晚圍立會有咩意思先，入面又無人、又無會開，所以班狗無防線，要圍到幾時，點解唔去禮賓府唱詩歌搵林奠

第二
69個日103萬人但林奠唔聽所以先有612，暗中呢段期間係比時間大家養精神，部署好，有心理準備衝，有傳媒同外界比壓力，出師有名。今日200萬人響應遊行都引起好大迴響，今日既新聞稿正如69既時候咁，又助攻比多次機會大家去衝，但會唔會係部署下再衝，而唔係處於一個環境險峻，大家開始質疑大家係米鬼又盛時候去佔一個無人既法會，真係好易比敵人一下收皮。

預左比人屌

有無人同我講下一步係點

快撚啲答我點解

希望每一位兄弟、手足，做每一件事之前 諗清楚成效 後果

總之先唔好懷疑身邊嘅手足
要諗就諗係條仆街777

成撚日差唔多凌晨12點
先引民憤
引鳩大家衝

因為朝早5 6點都係清場時間
我係擔心

我記得鄺仔話聽日會約見林鄭
但隔離post又巴絲話聽唔到
我發夢係現場暫時安全
我部鄺仔有部署
依家只可以信佢
都佔左咁耐

可能佢會由得你佔, 但好多市民都會覺得冇必要佔, 之後慢慢輸民意

姐係2014

我真係諗唔明 無人既立法會佔黎做咩 影響到政府啲咩

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

所以一係諗過第d更有效既不合作運動, 立會?

一係每次開會先至行動

一兩日ok, 唔建議長期咁佔住

宜家夏愨道唔知想佔到幾時

唔係話估無用 佔邊到先係重點
中聯辦？

禮賓府

其實今日份新聞犒真係等於 哦 對唔撚住囉

點佔

啲人又話鄺俊宇叫佔嘅但係詳細唔知而且都唔知係真唔係

佔1 2日冇咩野既

您覺得長期佔到咩

如果佔海底隧道

點佔立法會 一樣點佔禮賓府
聖詩班 靜坐 大隊人大聲屌老母 乜9都得

我只知道有人想長期佔

長期一定收硬皮

長期只會失敗
人係會流失

又比市民屌

好難走佬

所以我問題係 比你聽日再眾到人 衝擊立法會
一衝完 屌你老母無人既 林奠仲要係禮賓府訓緊教發緊佢春秋大夢

6-12咪試過衝囉屌, 幾大鍋有目共睹, 唔係話短期內可以做多次

betweeen, g20都係一個重要既時間點

真係無其他地方佔咩

我都係傾向去禮賓府
都唔開會啦
應該趁唔開會既時候去探下佢老人家啦

同意樓主觀點

發夢喺金鐘既人可以去禮賓府

幫推

幾時會開禮賓府比人參觀

覺得冇必要佔，佔咗等於打一場物資，士氣嘅消耗戰。同時共狗咁叻分化，佔嘅同時好易內部崩潰先
等616啲報道，輿論蘊釀多一陣仲好
而連登都要停吓啲失敗主義嘅諗法，冇必要先係一星期就要嘈晒交又要捉鬼咁

香港人，團結啦，呢場仗冇可能一朝一夕就打得完

禮賓府係出路啊！

下一步唔應該佔
要做啲唔會激起民憤既行動
因為2014 就係輸在長期佔領，變左與民為敵
失左民心

發夢覺得應該咁做
限林鄭時間回應，唔得就升級
打游擊，每日揀啲地鐵站黎佔領
搞到人返唔到工
咁打工仔有藉口遲到，暗爽

睇我文，解決到

文

冇撚辦法, 冇人叫得郁要做嘢嘅人, 香港抗爭運動已經慢慢去大台化

加上而加啲狗係無食藥定點
港九任我行咁

612圍立法會係本身嗰日有會開 雖然而家只係話暫緩 但而家起碼至少有一排立法會係唔會有會開 所以而家最大嘅問題係跟住真係唔知重有咩行動

黑警兩邊出入口夾過黎
陷家走唔到拉哂入臭格
諗果個都智障

都要分清楚 '要做嘢' 唔等於 '晚晚要搞啲嘢'

要識審時度勢呀！

所以係出面嗌乜林奠都聽唔到
係佢屋企唱下歌仲好 睇佢有無教好訓

原來分化係咁簡單：

只要敵方目標開始變得模糊
我方就開始自我反問下一步應該點做…
勇武？和理非？留守？做乜好？
結果唔同人就各有各說，各有各解釋利弊
希望有其他人buy 自己一套
結果，互相質疑下一步成效
開始互相攻擊，咁就分化到

咁我地繼續對住個空立法會打飛機

有冇人敢對住禮賓府打

一係衝入立法會 坐上主席位 宣佈法案取消 ko

不死守任何公共空間

預左實比人屌 但有無人明 你而加佔立法會對林奠係免疫
由鳩你 浪費人力物力 仲笑你on9

唔洗驚, 醞釀梗
好簡單, 冇反應咪行動升級

我而加預計
林奠唔回應>遊行人士宣布升級>衝入去全部企係到>林奠條仆街出黎！屌你人呢？
人地係禮賓府呀！！！！！！
轉戰禮賓府啦屌

輕鬆D咁講，雖然膠化件事
但發起「萬人齊集禮賓府打飛機」

（認真mode）
以前未見過去禮賓府
而家迫佢現身，迫佢撤回修例

林鄭 死縮頭龜婆！！
鳩縮到幾時？

以前夠未見過用長輩圖攻勢啦

同埋文宣呢??

只可以講
一直以嚟只有佔領係唔會夠
佔領影響力唔夠大
你睇下佔中 放你係度 一頭半個月咪又係咁
所以 抗爭係應該各方面配合
最起馬就係要返 擺課擺工 係要一直落去直到撤修例為止

如果有隨意門就好

輪流圍堵啲建制議員得唔得
今日連建制都嬲到屌林鄭老母
文宣加勇武持續追擊真係可以搞到佢地崩潰
特別就黎有選戰

而加睇個勢 好明顯突登比你佔

清返d路障轉移陣地吧....

如果明中敵方計就無野好講
一陣比建議又話鬼又話中共派黎
所以預左比人屌

你估唔會??

其實唔使做衝動嘅事
你諗下二百萬人上街
市民和平散去
同二百萬人上街
市民拒絕散去 焚燒垃圾桶
阻止警察清場

邊一個局面會更加有機會
令林鄭下台？

咁就繼續加油香港人

去禮賓府開演唱會姐 唔衝動既

啱呀
呢幾日我哋點做
可能唔多唔少都會影響到
特朗普同習近平嘅對話
我哋而家應該做
就係喺政府未有下一步行動之前
比更多籌碼 世界各國去同中國談判
好可悲 但無可奈何
香港人某程度上都係需要靠其他國家幫忙
始終我哋係連一隊軍隊都冇嘅小城市

主要目的係遞交請願信, 係門口等佢回覆, 要識包裝得靚靚仔仔